滙豐係咪已經証明左，企業企錯紅色經圈，你幾大都會死無全屍

李嘉城唔好講賺，起碼共產黨都清算唔到佢已經贏左

千古罪人共匪王冬勝

環支金融 地方智障就有你份

一個史上最貴既街頭簽名
一簽就冇左幾百億

滙豐其實有咩咁勁

係歷史耐者

東亞又少人仲好用

因為中共覺得匯豐係香港銀行代表，又象徵香港精神，想搞死匯豐好耐

仲用唔用payme好
成間銀行幫人洗黑錢又幫恐怖分子過數

同時得罪中美
政治智慧簡直係中學生都不如
不如小股東連同非華資大股東
炒左王冬勝救股價

「不好意思，共產黨叫甚麼名字？叫共產黨嘛，他們的最終目標就是要共你的產，誰踏進去就是送錢給他們」

東亞atm少

應該唔止幾百億
同時得罪中美
政治智慧簡直係中學生都不如
不如小股東連同非華資大股東
炒左王冬勝救股價

又唔係親生仔
講到尾你係鬼佬content
點解支那會畀你痴
仲要被美國mon實
支那搵你走錢都實出事
零作用 仲點畀錢你洗

你奶共美國又唔會受你玩
睇你個款都係反骨仔
仲高調點你名
出晒名 邊個仲敢同你玩

唔係根正苗紅企去紅色經濟圈

係咪有心搞死難講
但atv 同 海洋公園前車可鑑
係無能定故意，難判斷

但炒王冬勝就肯定會救到股價

其實佢個死樣似洗黑錢洗太多年返唔到轉頭

剛剛大陸落嚟？

兩邊都得罪

呢度有無匯豐小股東，想聯同非華資大股東一齊動議炒王冬勝救股價

東亞垃鳩圾到 先唔好計唔計佢奶共

剛剛
岩岩唔識用？

Hsbc等於上一代香港人既寫照
走精面想食兩家茶禮

好用喎櫃台永遠冇人

垃圾

左右逢源好考政治智慧，瑞士同李光耀嘅新加坡就係成功例子。
一做錯決定就隨時俾兩邊一齊反枱

紅色經濟圈 = 月經圈

所以,歷史永遠都係循環
我見過好多人,好多方面都好叻
但是,唯獨最重要的政治層面,智慧就反而接近零

而依d人之中,有些重反而以「我不懂政治」「政治好恐怖」和其他等等的天真言論而自豪之餘,又成日都扮哂野和自作聰明

jetco既 atm機就用得
咁都唔識

佢奶支那奶得唔夠大力啫

出賣慢慢周
所以陰乾佢報仇

hsbc其實服務最好，其他銀行簡單垃圾

細個驚會收錢一直都冇試

無王冬勝匯豐就唔會有今日

呢條柒頭搞到60蚊變30蚊,仲唔快啲自己辭職

兩面不是人，害死小股民！

匯豐高層唔讀歷史

點都要共你產，1951已經共過一次，之後一窮二白，無得共，宜家有錢私企多咗，又共過，即係要等豬養肥，至有得劏

不過咁多間銀行黎講
hsbc真係最方便同服務最好
atm周圍都搵得到

國泰 匯豐

唔係好識 股價跌代表公司資產都會跌? 班股東點解重係WFC咁

新鴻基新世界嘅錢 夠食十代

但亦可以一夜嗚呼

都係誠哥醒

銀通都唔知

死左好啊啊爺借左既可以走數

689講兩句就嚇到仆街
唔死都冇用

Atv tvb 國泰 海洋公園 匯豐

根本明顯有人想搞死晒香港大企業

了解多啲都知共產黨係睇你出身,要根正苗紅
你外人，奶嚟把撚咩

幾時搞死citibank? 我同好多親戚都用緊

戶口恆生點搞

匯豐已經唔係好用....
但東亞真係垃圾級...

抵

誠哥：贏少當贏
其他：輸少當贏

個人唔認為, 應該用「紅色」/「黃色」去做判斷
紅色企業, 自己睇下上市公司有幾間
黃色企業, 又有幾多間

想奶支那鞋底，點知俾美國制裁，支那唔救不特止，仲要幫你補刀
弱智先會將所有雞蛋擺支那嗰面

事實證明你唔係黨企既話
你刷鞋都冇用

地方金融 環球智障

twtiter retweet

匯豐擺明想食2家茶禮

老香港邊識咁多政治
果時人地叫佢做乜就做乜
而家一樣

我頂佢啦 東亞一單信用卡dispute搞兩個半月

你越奶佢地越睇死你

hsbc 最錯係成日想奶共去拎中國市場

事實係佢拎中國市場必要條件係唔奶共，要成為一間國際銀行，唔係邊有中國人會用你hsbc 呀
直接用中銀好過啦

錯在以為自己可以認做半個親生仔

係時候醒

唔係想搞死既 想控制 話哂係港英時期既產物有哂國際地位

太遲啦
2014雨革都唔知佢會走數?
誠哥用左幾年走資
你而家想走邊個買

佢人工有幾多？

咁撚on9 嘅

岩呀
方向錯誤
同而家香港citi 迫到爆一樣
HSBC 收皮＝香港沒落

滙控做晒人板， 想奶共的即管繼續奶， 一定無好下場

雖則標題唔差
但小心五毛洗底post

得番1000蚊透支額，變左雞肋

太貪心喇

自以爲聰明一手幫美國捉華為太子女
一手䑛共撐國安法就兩邊都有著數

佢用匯豐嗰名舐, 但credit會落佢自己度!!

citibank係美資，亦唔係all in共狗

食兩家茶禮要睇天時地利人和
叻仔食到係叻在佢睇得通可行
而唔淨係佢做得好唔好

而家嘅中共同香港 係無呢個可能性出現
所有想食兩邊嘅人一定失敗

篤精巴

岩岩
啱啱唔識用？

仲可以既，比中資全面收購囉

2家茶禮就肯定冇得食架啦

等睇12 蚊

依家大陸佬就係要你死
同當年恆生點解俾HSBC買到咁一樣

好條撚勁多人排隊

服務唔好因為多人排隊?

簽多幾個名丫嘛

lm

5號仔不嬲都係食中西兩國果種模糊位 姐係香港咁 左右逢源 依家中美要企邊 港資未奶晒嘢

紅圈係比國企，紅色家族企
藍店企過去，小心紅圈骨都吞埋

匯豐 = 國民黨

兩邊不是人

你去過總行未？

有咁耐風流就有咁耐折墮

同埋香港航空業代表國泰航空

即係好似愛國華僑咁
無論你眞心愛中國定點
喺支那人眼中
你都係洋奴走狗
必須批鬥

一個係國家,一個係銀行
銀行有撚本錢左右逢源
由其大陸用完即棄

無用幾年AC都凍埋,懶得再開返

係人都可以去總行嫁啦

你估禮賓府咩

很好的比喻

之前星火單嘢都未同佢計
咁快現眼報

唔係剩係分行，由你由請佢服務、網上銀行，好多野hsbc跟得幾足，用citibank, scb真係成肚火，開完個citigold到我取消戶口都無assign rm俾我，到我取消戶口時仲叫我搵我rm，但根本無呢個人存在過，d cs又係廢，分行仲廢，已經無乜人排隊，申請個銀行服務都做錯勁多野，前後要我專登去分行3-4次，呢間銀行真係極度垃圾

Scb個rm又係on99，問佢product details叫我上網睇片

可能食得兩家茶禮嘅
就要有心理準備兩邊不是人嘔突
好似陳小春余文樂走佬去台灣咁開心?
遲早比人排華排出嚟都似

有既比平保呑埋咪有得玩囉
講真大貓識玩既一定係親美搬去新加坡
反正篤晚晚j個刻起都番唔到轉頭
而且同支那保持距離增加番d安全感
跟本唔洗擔心生意大把支那人大舊大舊錢捧上門

係匯豐啲大客藍多呢你叫佢點企黃果邊姐，根本企邊邊都死

講起就嬲，隻紅安仍然係台灣， 仍然未被政府趕走

見TBB條脷識轉彎就知
atv，ed

若有不報
時辰未到
以前點諗到有香港特手比美國制裁

匯豐其實標示咗奶共藍屍下場，你唔係根正苗紅黨嘅人，要收割第一個割你先。唔係以為你奶共，共產黨就會保你下話。共產黨一向認為非我族類其心必異。

如果只係錢就好

做野慢到

感射黨

分行都慢到嘔嫁啦

跟大陸 即係大陸十幾廿萬間同類型可取代你

跟美國 大陸想扮你 美國都唔認同其他人係你

叫你跟大陸嘅可能就係果十幾廿萬間以為同化咗你就可以分食你個大餅

救得股價嚟救唔到自己條命啦
股東們疊埋心水諗下自己其他錢點走好過

國泰都係
港英時代世界知名企業
仲有cctvb, 紅遍世界華人地方

可惜全部都要奶共

恆生 QR Code 方便好多

美國親生仔花旗依家上晒報紙係大陸獨資經營
係咁請人加headcount
連登仔就仲係到鳩衝開account

匯豐唔係美國佬親生
篤完背脊比大陸搞
美國佬一下都唔撐搞到要跪地求大陸人放過佢
連登仔仲要幸災樂禍

真係痴撚線

就係因為東亞咩都廢

東亞正一垃圾，忘記網上理財密碼都要落分行搞，打電話都係叫你落分行，ONL79，仲要分行得一兩個counter排成個鐘。不了

好服務係用黑錢堆砌出嚟架

點解呢2個曾經令香港人自豪嘅品牌會搞到咁慘

搞錯 中銀唔識升既 仲以為可以炒下匯豐倒閉概念